將軍澳紅綠燈都壞鳩埋

前面唔知係炒車定點 但D交通燈熄哂